{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026059",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1092876?place[place_type]=GID&place[gid]=1092876&place[latitude]=37.7895619996&place[longitude]=127.6351152264&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "세이셀펜션"
    },
    "text": "入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 送迎サービスを利用する場合は、江村駅で送迎が可能か、ロイヤル割引マートやGU割引マートで送迎を要請すればいいです。 炭グリルをご利用の場合、2名様で10,000ウォンで、1名様追加の場合は5,000ウォンです。 客室によって個別バーベキューが可能で、当日現地にて決済することができます。 乳幼児を基準に人数に含まれ、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 無料Wi-Fiを提供します。 ペット同伴の入室はできません。 屋外プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。 ラッシュガード、水着、半袖、ショートパンツ、ビーチウェアで服装をしてください。 すべり台が設置されています。 ボードゲームのレンタルは可能ですが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 客室は数種類あり、基準および最大人数が記載されています。 CC-1からCC-6までは基準及び最大人数が2名です。 CS3は基準人数が2人、最大人数が3人、CS2は基準人数が2人、最大人数が3人です。 CS4は基準人数が2人で、最大人数が4人です。 FC-2は基準人数が4人で、最大人数が6人です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスを利用する場合、どこで要請すればいいですか？",
            "answer": "江村駅で送迎が可能です。または、ロイヤル割引マートやGU割引マートで送迎を要請することもできます。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭グリルを利用する場合、2名様で10,000ウォン、1名様追加の場合は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、客室によって個別バーベキューが可能です。当日現地で決済することができます。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、乳幼児は人数に含まれます。追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営されており、天候によって営業時間が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの服装はどのようになっていますか？",
            "answer": "屋外プールではラッシュガード、水着、半袖、ショートパンツ、ビーチウェアでの服装が必要です。"
        },
        {
            "question": "施設内にはすべり台がありますか？",
            "answer": "はい、施設内にはすべり台が設置されています。"
        },
        {
            "question": "ボードゲームのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "ボードゲームのレンタルは可能ですが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室によって異なります。CC-1からCC-6までは基準および最大人数が2名です。CS3は基準人数が2人、最大人数が3人、CS2は基準人数が2人、最大人数が3人です。CS4は基準人数が2人で、最大人数が4人です。FC-2は基準人数が4人で、最大人数が6人です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 559
    }
}